## Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Потому что ввод может производиться не с клавиатуры а например с телефона
а также потому что есть событие input которое отслеживает изменения в поле ввода а не нажатия кнопок.